大圍又有人set 電視播撐警片

推

見佢地set 得好辛苦

有冇人去緊？

返緊大圍 可以做啲咩

行到個mon前面睇

係佢隔離大叫 成立獨立調查 支持警察 還佢地一個清白

播片廢老

睇到眼花 有冇巴打接力

影左相已報1823 宜家咩情況

好

1.遙控 熄電視
2.鏡射 播自己嘢

呢個廢老有份管部電視機

擋緊

係咪可以mirror play 到部電視？

現場兩至三個 懷疑狗 大隻白衫

暫時有3隻狗 2白1黑

電視佬撤退緊

啱啱行過見到
多謝一班企喺電視面前嘅你哋